大家點解讀Trump既新tweet

傳送門👉🏻

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!

同緊democrat作對

trump有新tweet
child登仔又可以打J

我覺得似講緊我只係想專注美國事務以美國人為先，香港其實唔關我事。

（後續9up mode) 既然你哋咁大嘅聲音要我管，咁我咪唯有出手囉，其實我真係唔想㗎

係咁比democrats屌

佢哋唔係玩緊扯貓尾咩？
佢係扮同支那傾生意㗎嘛
國會先係用人權譴責支那㗎嘛

老解

Many擺明係指中共啦

咪岩囉
國會有空間爭取話語權, 由國會主導人權法案
代表美國政府無越權干涉中國事務
但民意使然, 因為大家有道德良知